
                      Perfectamente prescindible. Hay mejor desarrollo argumental en cualquier espectáculo de juegos artificiales. Pero si te Gusta la acción pura y dura, sin más, esta es tu película!
        
            